iOS11.1.2

開錯台
有冇勇士

aastock成人彈APP

升左
好似無咩分別

更lag 更倒水

升左iphone7 變左iphone x

升左版本號係幾多？
利申：用緊11.2 db 3

15B202

頂佢個肺買iphone就係貪佢唔洗煩，依家好似俾apple當狗咁撚